【又係泛民】

泛民5人缺席 港人17億埋單起元朗天橋

//政府計劃係元朗明渠上起一條造價逾17億「架空行人通道」。 起天橋過程仲需要砍37棵樹。

好多人會話又貴又唔實用，點解政府仲可以起到㗎呢可？ 呢層當然要歸功香港「最堅實反對派」飯民煮派啦。

議案係上個月 (5月26日) 係立法會工務小組以16票「贊成」，13票「反對」通過。

望多兩眼，有5名最成日話係「香港最黑暗嘅日子」泛民消失咗。 13+5咪即係18票？ 即係如果呢5名議員郁下佢隻手，都可以力挽狂瀾。
___________________________________

戲子唔做戲，仲有咩用？

轉貼

犯民=建制 b 隊

區諾軒：要去日本旅行, 區議會投票? 不了！

仲有樓主呢啲有心人

泛民

Plan b恐嚇人，收皮啦政棍，人哋就真係有要保護嘅人喇，你保護d乜啊？收市民9萬6畀你去旅行再恐嚇人？議員有公權力㗎